手機就完約...用咩台好?

最重要係上網快無限上網唔用限速
有冇介紹?

手你老母臭機